831老老實實連登有無星條旗手

想問下邊度仲有得買枝旗？同埋用咩hold住遊行個時fing

求幫推
(極正經) 關注被控義士進程請入，一個也不能少不是口號！！

咩黎

美國旗呀巴打

梳，第一次聽星條旗

對家9月9復國會，831美國旗海都好合理喎

運得切？知道有間大地旗幟但唔知夠唔夠貨

屌啲人話大地係藍絲

star spangled banner yet wave!

召喚護旗手